痴線佬系列。北京坐火車返香港(究極版)

咩登仔都好啦，企飛，24個鐘

雖然唔係live 希望連登仔多多包含

無座
做咩要作賤自己

留名睇痴線佬

無座

實在頂唔順地獄鬼國，係時候返香港，本身有機票坐hx返的，但同友人太過盡興，決定唔飛

咁本住人一世物一世心態，坐火車啦....唉。點知去九龍果班sold out(我要即走，已經無曬錢）

唯有坐深圳果班，點知....無床位....坐位都無.....屌....企位，我諗左3個鐘，最後決定死就死

食撚完車站狗飯就上路

咁大個仔都未試過環境咁恐怖，真係好撚多人呀.....

當深圳係香港?屌你老母大陸閪

企足24hrs

車程13個鐘之後，到左南晶站，大量人落車，都好多新客上返車,咁果時叫有個西位坐坐

係無杯情況下，要咁樣沖茶。

係。無錯。仲走左去接駁位問強國人R煙仔食。

大佬....你冷靜啲先，kowloon 飛賣曬....我有講架師兄

有個大叔同我吹水....我用我好閪既普通話算叫溝通到，佢請左我食個20人仔既早餐。

已經係去到最尾果卡。都咁多人

真係痴線佬

搭過一次 床位
訓住搭 起身幾次都未到站
巴打你仲企位

要坐幾耐

完？

未完，沖個涼先，人在英國

足足1日，24個鐘

講真.....佢有床我老閪都用信用卡買啦，問題係佢連坐位都無

山長水遠去北京，係為左搵讀書識既老友

佢唔信大陸人係幾咁無公德，為左洗佢腦，決定親自上陣，你知啦...唔忍心見佢比棍頭搵笨，佢岩岩到一坐的士已經比人搵笨，15蚊變50。 屌那星

負評
上一頁

cls 我細細個就話坐過火車去北京 但呢幾年都成日香港北京兩地走 都係搭飛機

Why? 呢度啲人咁怪既....

屌你scroll down睇多兩行字先啦

坐過G79
普速無坐痴撚線

吹咩可以咩到請你食早餐

點解唔搭D車落深圳北轉地鐵去福田口岸？

講果啲19 wechat pay,屌，一個二個以為自己好撚醒，大陸真係食屎大

lm

坐成2x小時無坐真係好痴線

有諗過，但千幾蚊，我坐到飛機喇

你老友喺動物園讀書

咁又係 同樣價錢真係搭飛機好過

企位仲要企24個鐘，真係痴線佬

我最盡都只係試過坐24個鐘大巴返深圳，巴打企24個鐘火車

No,當年係歐洲識

坐過好多車都係硬卧

痴撚線 我坐過11個鐘 已經想死

你老友係鬼妹
無圖點睇落去

你會後悔，肥妹黎 163 59kg

跟交流團坐過膠鐵深圳北去北京西
留名學野

十年前坐過一次來回

上去： 硬臥 （仆佢個街，有個細路成晚係度咳，瞓唔到）
落黎：軟臥 （咁啱隔離有個唔知咩官黎視察，有得食鮑魚 ）

Btw, 巴打有無喺停站個陣落去買小食？

加速

唔係好敢，因為停唔耐，而且上落好多人，我有個28吋大gip,行唔開

去到九江，好多人上車。又要企返

可唔可以坐地下？或者自備摺凳， 坐gip?

樓主依家起邊度？仲有幾耐到？

強人

樓主做狗？
煙又問人攞？
飯又乞返嚟？

乞衣咩屌 乜都係人施捨

膠鐵可以食煙？

有坐過gip,其實係訓地都無人理，不過我真係唔會，成地都係口水

你毫無生活品味

我覺得係唔比的，但人地食我照食

睇文...話左唔係live

好痴線

加油阿

坐過一次來回北京九龍
回程仲要病左 好辛苦

想知北京有咩好玩

巴打請問去北京係買邊隻車😂

攰就記得去餐車坐啦

標題正確, 樓主真係痴線佬一名

癡線佬，真連登仔

請食飯請食煙
有時覺得大陸佬好可愛，啱咀形就當你係朋友

唔好傻, 軟床果卡出面有凳 任你坐

唔會去到的，餐車blocked

去係坐飛機

背包返上去會見到好多同起香港一樣咁仆街冇文化既，但又估唔到有好多都好nice啱咀形，又會係咁請食野請食煙同好客

連登仔係咁

吓即係點？ 企24個鐘？

廣州東站啲舖頭仔真係有摺凳賣

天滅中共

火車唔一定係高鐵

你煙同飯都R到返黎！！！
係乜話哈利

好似唔買夠幾錢野唔比坐
唔係個個買支水左幾個鐘好似麥記廢老咁

香港人就調返轉,
去到外面最防範嘅都係自己香港人

站24個鐘就叫癡線佬？太天真啦

巴打試過企去搵薩？

出現了

硬坐去拉薩 50幾個鐘 係有得坐 但有坐過硬坐既人就知 呢50幾個鐘仲難撐

好想同樓主傾下計，好有趣

話左唔係live, 以為咁做伏到樓主

樓主點解唔買來回機票？

支那人請你食野你都敢食, CHING HO BALL

大陸人遞煙遞撚到你驚

有錢買飛無錢買摺凳

點block? 你埋站唔識出去再入?

鬥慘大會？

分段坐硬座入拉薩

相信你會後悔

搭過硬卧上去北京，幾好玩
北京狗好撚高鬥
個個都閪口閪面

10年前訓撚住上北京都頂唔撚順
仲要企

試過一次同fd去來回

香港去北京 4人包廂軟臥, 返黎6人軟臥
都叫做OK, 但巴打你硬座

發夢試過買左張無座
但一上到車咁啱有位坐坐足兩日一夜

好多痴線佬坐幾十個鐘硬座

有文未

呢樣真，以前捱到而家真係咪搞

無座 痴線

你老友曬到黑哂?

其實企飛好多時都趁上上落落坐d空位
如果mark到車卡中間d靚位舖野訓
仲爽過坐

你呢d唔係大時大節企飛位算舒服
當年北京奧運由北京坐火車走
係多人到人貼人企左七八個鐘先走咁d人可以坐下地下
祝巴好運

廁所D水直落路軌？

上次硬座50粒鐘去烏魯木齊 簡直係我人生最大難關

以前試過上海坐去北京 14小時 無座
永世難忘

係
所以到站個廁所會封左

巴打分享下

包廂好似好正

年頭硬座北京返香港
條頸斷咁濟
樓主無座

係呀, 4個fd, 可以lock們, 雖然個次坐24, 吹水賭啤飲紅酒爆粗吹水睇下風景, 一卡車只有唔記得6定8間房, 走廊又唔會成日坐條友係到, 幾正架

咁都打錯

好撚癲

巴打對腳好白滑

痴撚線企24hrs

試過深圳去西安30小時, 不過有伴

企24個鐘

其實有個方法可以唔洗企足全程
你上次之後行去餐車果卡
同果到賣飯盒既姐姐(好啦其實係大媽..)講買一個飯
佢地就會比你坐足成晚
姐係你比多35蚊就變相有個座位比你
不過要過左晚飯時間(7-9PM)先可以咁做,
因為過左晚飯時間冇咩人會去食飯
D姐姐就可以"賣"餐車D座位比站票既人(這就是中國 )

唉... 咁講真，到中後段我係有得訓既

你地坐d硬卧係咪上中下 左右兩排

好似集中營咁

我試過香港火車直通去北京再轉去內蒙

24+16個鐘硬臥

神人呀，錯硬嘢上京.....

留名學嘢

係咪已爛尾

LM

已爛尾

最後.捱過了，推住大gip,步入我既家。完

坐過一次，一卡四個床位，明明我包哂，都會有支那人白撞入黎

我記得細個坐係唔封

痴線

我坐飛機 十六個鐘 都好似呼吸唔到咁

飛機如果無氣流，仲舒服😊

無位係企到痴線

荷蘭d火車都一樣喺咁

翻到香港搭火車都係企

試過麗江坐8個鐘車入瀘沽湖 新路山泥傾瀉逼住行舊路 仲要幾段路係同死神旁行過 落石打中架車 凹撚咗同埋條路單線行車 隔離係山崖 個司機仲渣得勁撚快 飛撚住去